% YAAC Another Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/yaac-another-awesome-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Experience}{\faSuitcase}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{experiences}
  \experience
    {Set 2025}   {Engenheiro de Software Sênior}{Bradesco}{Brasil}
    {Presente} {
                      \begin{itemize}
                        \item Projetando arquitetura de software fundamental para o motor central de hipotecas utilizado por múltiplas equipes na organização.
                        \item Gerenciando e revisando entregas de fornecedores de TI do banco para garantir padrões de qualidade e conformidade.
                        \item Criando componentes de software reutilizáveis e frameworks que servem como blocos de construção para outras equipes de desenvolvimento.                          
                      \end{itemize}
                    }
                    {Arquitetura de Software, Java, Spring, Microserviços, Gestão de Fornecedores, Sistemas Bancários}
  \emptySeparator
  \experience
    {Jan 2021}   {Arquiteto de Software | Tech Lead | Design Authority}{Foursys}{Brasil}
    {Set 2025} {
                      \begin{itemize}
                        \item Membro do Design Authority Chapter, criando e documentando templates de projeto utilizados organizacionalmente.
                        \item Tech Lead para uma arquitetura baseada em micro-frontend Javascript/Angular.
                        \item Code Reviewer e mentor para desenvolvedores, contribuindo com dezenas de artigos técnicos.                          
                      \end{itemize}
                    }
                    {Liderança, Java, Node JS, Express, Angular, Maven, Bamboo, Nexus}
  \emptySeparator
  \experience
    {Apr 2019} {Software Architect | Client Delivery }{VanHack}{Remote}
    {Nov 2020}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Desenvolveu uma solução de Integração BPMN baseada em Java para a Indústria de RH         
                        \item Criou integrações conectando ADP, Taleo, Success Factors e outras plataformas de RH.
                        \item Gestão direta de relacionamento com clientes, coleta de requisitos e deploy em produção.          
                      \end{itemize}
                    }
                    {Java, JBoss EAP, Maven, Activiti BPMN, Docker, Jenkins}
  \emptySeparator
  \experience
    {Jul 2017}     {Software Consultant}{Accenture}{Brasil}
    {Apr 2019}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Consultoria on-site para instituições financeiras para migração de tecnologia legada (Cobol para microserviços Java).
                        \item Gerenciou pipelines DevOps com Jenkins para Azure Cloud e APIs com WSO2 Middleware.
                        \item Desenvolveu um MVP para um sistema de hipotecas descentralizado utilizando BPMN e Blockchain.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Java, Cobol, Angular, Jenkins, Ansible, Docker, WSO2, Camunda, Kibana, New Relic}
  \emptySeparator
  \experience
    {Set 2016}     {Arquiteto de Software | Delivery}{Crossover}{Remote}
    {Mai 2017}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Consultoria remota para Versata Software na equipe de entrega do Quantum Retail ERP.
                        \item Criou brokers Apache Kafka, migrações de banco Oracle e APIs GraphQL com recursos de web-hook.
                        \item Gerenciou ambientes multi-tenant de clientes e pipelines automatizados de deploy com scripts bash.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Java, Kafka, Rabbit MQ, Linux, Bash, Oracle, Graphql}
  \emptySeparator
  \experience
    {Fev 2015}     {CTO}{Epitrack}{Brasil}
    {Mar 2016}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Liderança Técnica para projetos de pesquisa em epidemiologia digital focados em Zika, Dengue e Chikungunya.
                        \item Liderou o desenvolvimento do site \website{https:////outbreaksnearme.org/us/en-US}{Flu Near You} (Harvard Medical School) e do app \website{https:////play.google.com/store/apps/details?id=com.guardioesapp&hl=pt_BR&gl=US}{Guardians Of Health} para as Olimpíadas de 2016.
                        \item Liderou o planejamento e execução do \website{https:////www.youtube.com/watch?v=SzLGD2MBV34}{Epihack Rio 2015} o maior evento Hackaton em epidemiologia.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Liderança, Javascript, Angular, Node JS, PHP, Python, R}
  \emptySeparator
  \experience
    {Jan 2012}     {Lead Innovation Developer}{Ogilvy}{Brasil}
    {Jul 2014}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Liderança Técnica para equipes Flash/Motion trabalhando com Actionscript para Mídia Publicitária/Display.
                        \item Liderou o desenvolvimento do \website{http:////www.shakemelikeascroll.com/happinessrefill/}{Coca Cola Happiness Refill App} (2012 Bronze Cannes Lions Award - Mobile) e do projeto \website{https:////www.youtube.com/watch?v=SC6MRmLaAGc}{Hellmann's Recipe Receipt} (2012 Gold Cannes Lions Award - Direct).
                        \item Criou soluções publicitárias inovadoras incluindo totems touchscreen e demonstrações interativas de ponto de venda.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Liderança, Flash, Actionscript, Javascript, WebGL, Java, Android, C++ (Open Frameworks)}
  \emptySeparator
  \experience
    {Mai 2007}     {Flash Developer}{Cappen}{Brasil}
    {Abr 2011}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Criou websites, aplicações ricas de internet e totems touchscreen usando Flash e Actionscript.
                        \item Desenvolveu um Framework Actionscript 3 customizado focado em design de websites e motion.
                        \item Desenvolvimento backend usando PHP para aplicações web e demonstrações interativas.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Flash, Actionscript, Javascript, PHP}
  \emptySeparator
\end{experiences}
